有冇人好鍾意返工？

因為返工先見到佢
好想快啲到星期一啊

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

坐監會見唔到佢

你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她

有冇諗對方唔中意返工

我只係細膽咗啲啫

咁又真係冇諗過

你唔表示出來...佢點知你愛佢呢
姦佢啦⋯⋯

都傾唔到計
冇棍

點先算多

主動d 總有機會搭到嗲

好難食飯時間唔一樣，大家做嘅嘢又唔同

兩個唔同部門？？

咁快就嘴？？？
似會嚇親佢

去多d同事搞嘅happy hour有機會撞到

係，只係間唔中會有眼神接觸

多唔多先.....可能已經有條紅線係到
去飲水都會撞到掛 請下佢食零食囉

冇呢啲
我part time咋，佢都好似只係temp

唔係好多，可能係因為我望佢佢先望返我
冇撞過啊而且我坐個位睇唔到佢幾時去飲水

如果有緣嘅 會有機會傾到計的
等下喇 你主動貼上去佢肯定lur飯應但屌完就算 男人都係咁閪樣 要等佢做主動
利申 閪男人

電話都未拎到啊唉

對面部門識唔識人呀⋯⋯
如果識人 借D意過去派下零食
放係佢枱面之後走 佢就會問邊個送嫁 跟手飲水撞到就會吹兩句 咁慢慢就多野講啦⋯⋯
過度FF